831太子目擊者話有個人失蹤左

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

推到瑪嘉烈回應
仲有班狗既語言藝術
可以唔喺太子證實身亡/過左凌晨12點變9月1咁咪叫831無死人囉

時間點

求目擊者

政府暗渡陳倉
發假消息比美國佬睇

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

Push

推

推求炒車

好想炒車

快D話比我聽係炒車呀

831 警察謀殺市民

屌 pish

綠色衫果個男仔？

希望唔係真

can i crash???......

推.......

有無方法可以睇到黨鐵閉路？

屌...唔好呀
個政府仲有咩信得過
點解做香港人咁慘

［size=6]撤LLM 對準政權[/size=6]

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

星期五1930千人太子站獻花 生要見人 死要見屍

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

遲來的撒回 是要轉移831視線 懷疑非法處理屍體

值得留意一下

當日接觸過傷者既消防員同醫護人員係重要證人

點解冇人推

請以後叫香港警察做殺人兇手!!!!!

reddit post [已移除] ?

reddit唔係第一次刪香港post

推佢老母

721
811
831

唔通我地接近緊真相？

屌你老母臭化閪

真相 唔好斷線丫

求炒車

推呀 唔可以淡忘 一定要知真相

用TWITTER
文宣加埋有中方BACKGROUND的REDDIT封鎖事件

push

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

我地現家做就係單方面假設真係死左人
因為有人失蹤搵唔返
再大大力煲大831死人呢件事情
政府拎唔出有力證據
我地就一口咬定 人 已 被 黑 警 打 死！

內贓爆而死係大把
仲要比幾條友輪住DUP半小時

傳出去呀！！！要更多人關注８３１太子站事件！！！

Shit !!!!!!!

屌你老母死黑警成班殺人犯同幫兇!!!!

必須推

64沒有死人
831太子站沒有死人

殺完人重想毀屍滅跡

奶共reddit已經幫手FC左

希望炒車

屌 推呀 推極都推唔上仆街

PUSH

721 831

好驚

求消防 同救護出黎證實

pish

信唔過班狗

屌你老母
比返咁多個手足我呀

推
求真相

轉載

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推左先

老豆搵仔 禍必及妻兒

推呀!!!

奇怪,電話都要用電
真係唔理應該無電

會唔會係學警雞所講
港共控制左事主家人電話同軟禁

第1次有名?

如果全家比反黑軟禁左呢
保持充電係要扮仲生存緊
唔接係因為一講野就穿

分分鐘扮死者出SMS報平安

生要見人 死要..

真係好撚驚
之前已經有人扮手足阿媽阻止手足見律師
港共咁樣做唔出奇
就算有冇死人個cctv都要交出來！！！！

推佢老母呀！

生要見人，死要見屍

推！！

一定要搵証人出黎，推爆佢啊各位手足
dllm 有份打既都要填命

Push ar dllllm

可唔可以申請法庭禁制令要求拎太子站CCTV?

係要邊條片呀

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推到cctv出黎黎

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

Pish

推啊

突發 831有個手足走咗！

求下目擊證人講出事實真相呀

我地要點做?

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

還返個手足比我

今晚張軍O 無記者 LIVE 上TWITTER 推啦 保障返手足呀 求求你地啦 我P 牌出唔到POST 呀

推 寧炒車勿放過

我其實今日仲林緊 831單野架

遲來的撤回 只為轉移視綫 懷疑有人 非法處理屍體

推！

Pish 唔可以比佢沉

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花要fact check就煲大個輿論生要見人 死要見屍

推呀

問埋明愛啦

我問左個係瑪嘉烈a&e做信得過既fd，
佢話當日冇示威者入過急救房同certify。

不過我唔會斷言話冇示威者死，
可能當場已死，入瑪嘉烈係fake，實際用特殊方式處理左。

又可能安排入瑪嘉烈係真，但中途已經死左，變左冇入到去。

呢個政府已經冇野信得過

我google 搵 打佢個名+中學
係香港仔工業學校 南區無錯

問過醫生朋友 當場死亡直送公眾殮房 有醫護證實死亡就得 可唔經醫院

推 生要見人 死要見屍

推呀屌

推爆

踢爆消防講大話

九月十三日前不答應五大訴求，行動即時升級

cls

831

anyone fc 瑪嘉烈?

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

唔好係真呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
721 831
我要CCTV
要求港鐵交代

推!!!!!!!!!!

有冇國際級私家偵探？？？

好亂，到底831齊唔齊人？
傷者係咪仲差3個？
唔想再睇乜野whatsapp流出對話

點解張證係新界西聯網

【緊急廣傳】9月5號 02:20 美國眾議院議長 Nancy Pelosi 公開證實，有香港抗爭者陣亡。

暫時未有其他消息助證。請廣傳，發散人搵消息。

請問有無做醫護人員?? 如有可否幫手check 下係咪真?
香港無報過 死左人新聞

P牌推

P牌仔求推：五大訴求可否暫援幾日，釐清831黑警疑打死人時間，人證會隨時間被滅聲，物證會被銷毀，刻不容援！

推比解
建制派

屌你你個朋友係目擊既, 就快撚d叫佢搵律師申請受傷/受驚索賞. 迫港鐵交cctv dllm!!!!! 得返兩日咋仆街!